\chapter{Conclusiones y trabajo futuro}


\noindent En capítulo presenta en la sección 6.1 las conclusiones a las que se llegaron al terminar este trabajo de tesis. En la sección 6.2
se presentan las contribuciones que se realizaron y finalmente en el capítulo 6.3 se presentan trabajos futuros.
y trabajos futuros.


\section{Conclusiones}
\noindent Considerando...

\section{Contribuciones}

Las metodologías... 

\section{Trabajos futuros}
El presentado trabajo...